其實莫雷拉贏幾多場都冇用

輸一場就夠
2111111111111111111111111111111111

唔係佢場第二會多幾多連勝

34